ADR有冇得買完係港股沽？

依家匯豐每日ADR折合港紙都係55.8-56.3呢個Range，睇返港股56.8-57.0呢d位勁堅挺，想問下可唔可以係ADR買完，再去返港股沽食價差？謝謝

點會得呢。。。交易所都唔同

你去搵間clearence bank和你做